機場 旅客人數 同散唔散水 係唔係有直接關係

自己諗 散定留 自己決定